係你喇老兄, LIHKG+咩黎?

施主, 見你行左入黎, 相見都係圓
我新手, 好多野問, 幫下口答下

題一, 如上圖, LIHKG+咩黎? 有咩分別?

話甘快, 題二.
我個P牌幾醒神, 可以掛到幾耐?

Lihkg+係連登會員
P牌會掛到連仔解封嗰日 6月打後開嘅ac永遠會係p牌

咁 not甘

多謝你 有圓人

唔好意思 施主
即連登會員同我除左P牌有咩分別?

Q3

如上
P仔限幾多? 除P又限幾多?

話說, 我只係開左尼個POZ

help 要做一世P牌仔

應該話係vip 順便課金比連仔 基本上冇分別
同埋p牌一日淨係可以岀一個post 冇得鳩up係咁出

i know that feel bro